天文台改善建議

1.設立分區天氣預警,你有你黃雨,我有我紅雨。

2.資訊透明化,解釋咩為之廣泛地區。

3.天文台員工工資調整,一個月攞咁多錢做到咁不如攞啲錢去整水渠。

有人manipulate 點改都冇用啦